係咪通常老豆冇上進心，個仔都啤下啤下咁

賭波賭馬
做地盤
得閒返大陸唔知做咩
成日睇埋youtube影人地係街嗌交d片
屌tvb劇垃圾戲但又汁都撈埋

係啊